其實咁攪cctvb. 同689 攪蘋果有咩分別

其實咁攪cctvb. 同689 有咩分別

冇分別又點，吹啊

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

係呀，我哋係咁撚賤格，吹呀

就係要搞佢，Cctvb必須收檔

怕失業呀？

cctvb根本一早就要摺埋

好大分別
人地強權打壓
大家民意表達

不如話七百萬人選一個人，同習近平選一個人有乜分別

又想帶風向

吹咩？

獨裁同民主
咁都唔明？

樓主係味總之用暴力就唔ARM D FRD

絕對有分別
有效果同冇效果嘅分別

師傅同我講

學武功可以去殺人 亦可以救人

所以我拎左佢黎去踢波

分別在於廢青勁過廢老好多囉 吹咩

只係想諗下大家小緊689 攪蘋果幾咁仆街時。。。。

係呀！ 跟著呢？

師兄做緊咩位呀

同cctvb 完全無關係
呢條係思考題

An eye for an eye
吹呀？

分別係民眾合力抗議不持平媒體，同一個人不滿媒體報導真相！

以彼之道、還施彼身

咁多人答"吹呀"

以其人之道
還其人之身

手法相同
背後理念唔到
唔好偷換概念
政治潔癖 同企道德高地一樣咁煩

就係冇分別先做
俾佢地感受下俾人搞係咩感覺

呢個我認同， 多謝

我地做咩都一定要有理由說服民眾先會拿到大部分人支持。

cctvb 一日唔死 全香港市民都要睇解新聞

好多tvb員工入嚟帶風向

小689仆街唔係因為佢搞蘋果

689用咩身份咩立場搞，大家又用咩身份咩立場搞

多行不義必自斃

以眼還眼未聽過咩？

我地係學689，請將矛頭指去689。

有，我哋係雞蛋，689係高牆

冇分別呀
開始做嗰陣啲post都係話試下學下689

吹？係一樣啊

其實你地咁撞玻璃
同警察打人有咩分別

689做就得 我地做就唔得？

689搞蘋果有咩問題????

分別咪689搞蘋果who fucking care
我地搞cctvb 人地（包括樓豬）好care 囉

做對了

手段一樣，但動機完全唔一樣喎

好大分別
蘋果係得cy攪
cctvb係成個連登攪

咪互相制裁囉
鬥實力呀屌你老母，0.1攞去

689係私怨
我地係公眾利益

對住冇道德仆街唔可以再講道德

冇又點？直情想多謝佢提供靈感添啦

tvb無站係年青人角度，自然失去年青人支持

呢個係抗爭爭取公義既手段

你係味7 架

拎人同狗比

會員16號 #230973
屌你廿鳩幾萬扮咩16號
真係想好似斯路踩爆16號個頭咁踩鳩你

又block一隻

689攪apple=個人私怨
而家搞cctvb=群眾運動

咁都唔識分請返去讀多幾年書先

係啊
樓主咪就係咁既意思

共產黨食飯 你食唔食呀傻閪

係啊 所以呢？

你同個極權政府打架你唔會諗住唔洗整污糟隻手嘛

做乜要有分別？人地搞你，你唔通硬食唔搞鳩返人？

同老共講潔癖 你真係忽撚左

毛ee :公道自在人心，講完！

政治潔癖

幫共產黨做嘢 VS 反抗共產黨

負評
block
上一頁

無㗎，吹咩

負評
block
上一頁

咁樣班愛國商人快d俾廣告生意佢啦

今天的我沒有極限

唔同 我地盡好多

班狗仲多啦
佢地都答得
點解我地唔得

Cy 係用公權力打壓 佢係全國政協副主席 國家領導人 依家我地係市民自發 咁撚大分別

689咩身份，我地大眾市民點同佢比

梁美芬就可以信住耶穌拜毛澤東

香港人就記你老母😂